如果你係拜仁話事人，有機會用利雲換C朗你制唔制？

前題係唔可以再買其他前鋒